我係咪中左武肺？

喉嚨痛左成個禮拜，冇燒，冇咳，冇鼻水

係 快去報失

冇呼呼困難，好少出街，成日夜訓

我都懷疑自己中左 頭痛

每日都好擔心唔知幾時會中，係咪我太焦慮

感覺上喉嚨右邊痛

你地中左幾多樣？

淨係頭痛

我喉嚨痛 痾爛屎 體温37-37.3 手軟腳軟 少少想嘔 氣促

咁咪仲驚過我

岩岩量左體溫腋探 37*C 應該冇事掛....

Diu, 早幾日搭巴士，有個人帶左個透薄口罩，擺到明唔合格既，又唔遮埋個鼻，聽到佢咳有勁多痰聲，宜家諗起都勁驚呀

屌那星 1月以黎試過3次係咁 而家仲有d想嘔

咁有冇睇醫生呀？佢點講

淨係睇左一次 佢話冇咩野 可能緊張得制

你就好啦，今日我喉嚨痕痕地，日日都驚緊

唔撚好 我今日好似惡化左 我宜家都係喉嚨痕同埋痛 手軟腳軟 痾爛屎

仲要少少想咳 呼吸唔順

不如去醫院睇多次？

可能等多幾日先 而家我冇發燒未必有得驗 同埋你喺醫院等可能冇野都變有野